（內有J圖）Telegram爛口吹水Group

新開群組，歡迎各位加入
（內有青春小妹靚女真絲 ）

有冇人入嚟玩狼人呀

收到風係樓豬真人

舊Link死咗，呢到係新Link

有冇真絲

話題

有個年年18嘅青春小妹

直線自爆

推

可唔可以唔好再扮小妹

毒撚開谷無人理

加唔到